Poker 易入手，但點先可以玩得更精通？

好多人都有問我點樣先可以更快對 Poker 上手
其實呢個遊戲冇可能一步到位
除左要不停實戰練習外，有好多技術都可以同大家交流下
我有一個 telegram group 可以比大家交流下

如果你有興趣 join 既，可以 PM 我
或者 telegram 我 ID:

去死啦屌你老母

你都開幾撚多ac,香港扒仔?

account 我就淨用一個，想點呢？